---
author: juanpintoduran
title: 'Presenting LABS'
excerpt:
layout: post
categories:
  - Hacking
tags:
  - labs
  - python
  - programacion
post_format: [ ]
---

[![][1]][1]

Desde hoy está disponible [labs.cabargas.me][2] mi nueva plataforma para compartir ideas de diseño de interfaces, etc. Será algo así como un portafolio digital para mantener el blog como debe ser... Enseñando código y dando tips, y no mezclarlo con las pegas realizadas.

Así que aparte de ser un link más que adjuntar a mi [LinkedIn][3] espero se convierta en un lugar del cual sacar ideas para UI/UX de los que pierden su tiempo en este blog.

Junto a eso no monetizaré dicho lugar y lo trataré de mantener todo lo simple que se pueda, con pocas fotos de cada proyecto, con tags organizados y de cuando en cuando observaciones de una que otra condición especial de un proyecto, pero sin perder el rumbo jamás de ser un lugar poco 'técnico' y más bien visual que catedrático.

Un abrazo y (si tiene tiempo) péguese una vuelta por allá. Queda cordialmente invitado.

 [1]: http://cabargas.com/images/labs.png
 [2]: http://labs.cabargas.me
 [3]: http://cl.linkedin.com/in/cabargas